Al dat publiek niet ontsnappen; drie personen tenminste, twee vrouwen en een kleine jongen, waren verpletterd en vertrapt daar, en vertrokken om te sterven te midden van de verschrikking en de duisternis.
